跪求周杰倫演唱會2連位

希望有好心人放2張比我
只收480 2連位 可加少少

收周杰倫門票 2連
日期無所謂 唔好太貴就得，可食炒價的